\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[left=2.6 cm, right=2.8 cm, top=2.7cm, bottom=3 cm]{geometry}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
%\usepackage{enumitem}
\author{}
\title{}
\pagestyle{headings}

\begin{document}
%\renewcommand{\labelenumi}{\textbf{\theenumi.}}

% Para contar el nº de problemas cuando hay varios enumerate 
% usamos comillas simples y escapamos la contrabarra:
% grep '\\patron' problemas_fisica_1.tex | wc -l
% y pongo patrón (no olvidar poner \\ en labusqueda real) para que no cuente un 
% problema de más
% 2018-19 156 problemas   2019-20 126 problemas he reducido 30 problemas
% y me sobró mes y medio de curso.


\textbf{\begin{Large}\begin{center}130 problemas de Física de 2.\textsuperscript{o} de
Bachillerato\end{center}\end{Large}} 

versión 1.4 --- \today


\begin{footnotesize}
https://bitbucket.org/llantones/apuntesfq/src/master/\end{footnotesize}

%\begin{center} Curso 2010-2011 \end{center} \vspace{0.1 cm}


\input{problemas_fisica_1.tex}


\end{document}
